虔誠地廝守 都會傳奇 沒有呼天 不會叫地

那套殉情記 怎悽美 難及享福的甜味
虔誠地相戀 哪需要
大眾鋪張 招人妒忌 小口兩子已很美

我們就算 寒舍雙宿 陋舍雙棲 身世放低
衣著樸素 就算不修邊幅 若我愛你 你愛我 勝於一切

Mr.